［突發］共狗攻陷教大！！！！

各同道者：

據可靠內部消息，新一屆教大學生會選舉暫時只有一支內閣正打算參選，然而，該支內閣的部分成員曾經懷疑活躍於共青團，包括由林鄭為首的傀儡港共政權操縱的政策比賽、更疑似曾替賣港建制派助選。

言論自由之役永不休戰，我們不能容忍中共屢次入侵學界，特別是大學學生會作為香港自由民主社會內最後的橋頭堡，當學生會的自由民主精神價值都被此等「愛國小粉紅」參選佔據蠶蝕時，學生運動將自此缺乏話語權，學生將會「被代表」愛國愛黨。

試想像，當學生會不再與校方據理力爭，當學生會不再支持民主自由公義的社會，當學生會成為愛國愛黨的統戰機器時，香港的下一代會怎樣？你又願意被「愛國小粉紅」代議你的聲音嗎？在民主牆一役，我們已經見到當港共傀儡政權一有機可乘就會肆意打撃思想自由，我們不能想像一旦學生運動與港共傀儡政權串聯的後果。

我們必須組織力量反擊，我們需要更多人組成新的內閣，我們鼓勵大家踴躍參選學生會選舉，懇請大家出席教大學生會最後一場招莊茶會，與志同道合之仕組閣，抵抗中共統戰入侵校園，共同守護教大。

woooooo 愛國小粉紅

屌，咁大單野都無人理，代表一大聲援

岩岩On9開撚錯台
開返校園台即刻有人覆

有冇教大仔講吓咩事

冇人收到Email咩

我就係愛國大粉紅,講我細佬做咩

有黨有愛

pish

教大仔你地既一票好緊要了

屌，原來又係你

你既人生做咩都無意義唔代表其他人都係

push

幫推

屌，難聽d講句，枉你烏大龜想讀sociology，你究竟睇書睇左d乜野返黎

教院就教院啦

可以點？ 屋企同教大差幾個巴士站 次次放學搭巴士(7-8:30p.m.)都以為自己返咗大陸 佢地最鍾意坐樓上車頭 講嘢大大聲聲驚死人哋唔知 ... 但係又可以點

痴媽根。。。。烏大龜你已經癲左

寧願睇你日日鳩up dse好過依家中埋d 風水毒

癲左?佢一直都係咁架bo

先唔理真假
但打篇文又冇其他資料
好難宣揚喎

later have

烏大龜你條ON9仔摺撚埋啦屌
30歲人仲唔撚化

如果真係有共青團都係等佢報名參選先得架
未參選就俾人起底咪仲仆街
參考下hku當年點對撼叶璐珊

唉屌 頂住啊教大

我就住教大個邊既
次次去惠康總會聽到匪語，見到支那狗仲多過見local 學生 有時坐26號又係
依家個屋苑愈黎愈多支那狗

好多支那狗

民主牆一役之後連登多咗好多五毛攻擊呢間新大學

撐住呀老師，香港師範染紅咗我地下一代就收皮㗎啦

佢到底repeat左幾多次

Push

推

訓醒有人推都冇咁Sad

諗到以後啲紅底教畜就驚

Pish

上su 啦等咩

巴打

讀好D書好過啦，已經要入教院嫁啦。人哋咩背景將來都係食政治飯，鋪好哂路。你畢業後要出嚟搵工嫁啦。

教大生好似唔多理咁

頂住

SU 有咩post

咪係囉

我只係一個讀緊it既ive仔
都知道唔可以比香港既大學淪陷

比起你知而不為我諗我都有用過你

咁準時開工嘅

恆大發來賀電

唔係組緊另一支莊咩？

呢家有兩支，一支奶共狗，一支呢到啲巴打係另一個post組緊，暫時仲未夠人

希望聽晚招莊有多啲自己人出現

教大唔冧得丫

教大人加油

如果有教大同學有興趣一齊組另一支莊
可以入上面個tg群先 大家可以傾下

Ching開錯左，呢個係channel

幫推
利申 教大仔無野好做

留名

自

呢個先啱 唔好意思

Push
利申：做過suec打雜post

屌你老味書都未讀好係到搞搞震

多謝曲線推post

有冇人有興趣上學生會 有意可以join呢個tg gp大家傾下

屌你老母

呀。。。。。。

香港教畜大学

幾號投票同奶共後選莊叫咩名？

投不信任票 冇得佢做

仲有人講緊
BTW聽講有人組緊紅eb莊

O rly?

巴打有冇details？
就我所知有一支eb本土莊已經組完

留名
利申：前教大學生會幹事

撼有得睇撼莊